死 死 死 死 死 死 死

似唔似？

死推

往死裡推